{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016191",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페행복지수"
    },
    "text": "江原特別自治道 原州市天使路23-5に位置する原州1位カフェイン幸福指数です。 社長の名前はチェジスで、店の名前もヘンボクジスです。 メニュー一つ一つ魂を入れ替えて作っており、社長とスタッフが皆親切に迎えています。 1日に30種類以上のデザートをご用意しており、ケーキの種類も豊富で、ケーキ好きの方にはぜひ一度訪れてみることをおすすめします。 また、フォトゾーンが多様で写真を撮りまくっても良いし、彼女と一緒に訪問すれば一日中幸せな時間を過ごすことができます。 デザートやドリンクの様々なメニューでストレスを感じている方にもおすすめです。 コーヒー好きの方のために2種類のコーヒー豆を用意しましたので、お好みでお選びください。 それだけでなく、パンの種類も豊富で、カゴン族にも人気があります。 シグネチャーコーヒーの種類も豊富に用意されており、当カフェのメリットを多く経験することができます。 かき氷も販売していますし、ホテルかき氷も美味しくご用意しておりますので、ホテルかき氷がお好きな方にもおすすめです。 原州1位カフェ、原州1位デザート、原州1位ベーカリーである幸福指数で幸せな一日を過ごしてほしいです。 場所情報は、自車利用時に「カフェ幸福指数」を検索して訪れたり、駐車場がない場合は、お店のすぐ隣の駐車場をご利用ください。 バスをご利用の際は、金仏交差点、コーロンマンションの正門、市外高速バスターミナルで下車してください。 営業時間は毎日11:00から23:00までで、メニューリストは上記の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェイン幸福指数の場所はどこですか？",
            "answer": "原州市天使路23-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェイン幸福指数の社長の名前は何ですか？",
            "answer": "社長の名前はチェジスです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン幸福指数のメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "1日に30種類以上のデザートをご用意しており、ケーキの種類も豊富です。また、パンの種類も豊富で、カゴン族にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "カフェイン幸福指数の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン幸福指数はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "メニュー一つ一つ魂を入れ替えて作っており、社長とスタッフが皆親切に迎えています。フォトゾーンが多様で写真を撮りまくっても良いし、彼女と一緒に訪問すれば一日中幸せな時間を過ごすことができます。デザートやドリンクの様々なメニューでストレスを感じている方にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン幸福指数ではコーヒー豆の種類を選ぶことができますか？",
            "answer": "はい、2種類のコーヒー豆を用意していますので、お好みで選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェイン幸福指数のシグネチャーコーヒーは何種類ありますか？",
            "answer": "シグネチャーコーヒーの種類も豊富に用意されています。多くのメリットを経験することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェイン幸福指数でかき氷は販売されていますか？",
            "answer": "はい、かき氷も販売しています。また、ホテルかき氷も美味しくご用意していますので、ホテルかき氷がお好きな方にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン幸福指数は原州で一位のカフェ、デザート、ベーカリーですか？",
            "answer": "はい、幸福指数で原州1位のカフェ、デザート、ベーカリーです。"
        },
        {
            "question": "バスを利用してカフェイン幸福指数に行く場合、どこで降りればいいですか？",
            "answer": "バスを利用する場合、金仏交差点、コーロンマンションの正門、市外高速バスターミナルで降りてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 547
    }
}